今晚阿朗贏波就實現意甲二連霸

上場唔贏
因為留番今晚主場大炒奪冠

又燈

活蛇燈𠹌完未

會唔會燈到冠都冇埋

咁咪大家開心,咁多人反朗